點解當年黃貫中咁好文采寫得出三國演義？

聽佢嘅歌 都覺得佢只不過係一個音樂人
點解以前佢可以寫得出三國演義呢本著名小說？
真係估唔到佢嘅文筆都幾好

野史：朱棣個女朱菌幫左佢唔少

紅黑紅紅黑 就係咁簡單

你睇下天與地首歌
你就知佢寫嘢唔差

佢仲有做過下兒童節目 真心勁

破你膠處(笑)

羅冠聰呀 恥笑開始

你有所不知
寫嘢先係佢主業
夾band只為興趣
聽聞海闊天空其實係講劉備復興漢室

屌

文學成份好重

林敏聰寫架，岸鳩

柒左唔好推

佢寫完三國之後就封筆
專心音樂事業

一到暑假，假腸瘋狂出沒

唔怪得啦，多謝師兄解答

佢當年係參考曹永廉先寫得出曹操呢個人

羅貫鋒呀 恥笑開始

頭幾個係到假膠好笑好多

曹永廉都唔差 文武雙全
又識rap三字經 又做開守門員

五子良將係參考TVB五虎黎寫

曹操係 曹達華

周瑜係周星馳

如果唔係點寫得出赤壁大戰呢d咁有神緒既野

周瑜係周子瑜

來引弓呀

磨劍鋒